收到快相信要交人，一定會告嗎？

有冇機會交左人係冇事？

快相信係咩嚟

我冇野講
我要搵律師 (冇電話就問佢拎律師聯絡冊)
冇律師 我唔簽任何文件
我有權唔解鎖
我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所
我唔舒服想去醫院